狗又點會夠狼打

獌狗

2-0

哈奇士

是狼是狗？

雙殺